對家已經麻包袋、打中學生、接放學，我地仲係碌柒咁

屌哂你地老母 講咁耐既麻包袋 一單都無
連藍屍受傷都無呀！
吹到咁大既接放學、欺凌
又係乜春都無 仲要俾黑警係學校門口打學生
做野呀香港人

9月8！到時見！

左膠都打撚埋一份呀

推

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

大家有冇睇林超賢套魔警？裡面有段幾正！

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

太多左膠攔住/報警

打撚埋佢
hit and run
由佢地班左膠俾狗拉

冇麻包袋就屌冇人麻包袋
到有麻包袋就會一堆人話係卧底劇本

總之 令到狗受傷既就係手足

真係要有....

黑驚做野冇後果？